賤種熱 賤種熱 柒到彈起（２）

和英乙 和英甲 柒撚到死

對英甲都要靠插水

然後期 期待期待期待下一場重賽～～～

重賽la 柒頭

哇換埋牙傾同拳王入嚟，仲要黑球十二碼比你都仲要和隊英甲波？我係熱狗仔就捐返入個狗窿啦

熬狗仔

辛苦晒咁多隻狗仔捱夜睇我地和波